屌你老母閪 熱門6-7個任達華Post 係咪唔洗理721

如果個個明星都俾人桶 係咪唔洗理721

721

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

任達華比人銃關我地咩事
出面仲要開咁多個post 做乜撚野

721
721
721
721
721

我覺得喺嗰system 問題
㩒入去睇吓都好正常啫
明明冇人推嗰啲post

721見

大家今晚盡量推721 post同班三毛對抗